其實dse係咪無用？屋企有錢就得？

我見身邊個個人考10幾分
跟住話唔緊要 有得入澳洲、英國頭幾大U
讀完返香港讀master仲得
跟住我屌左聲
點解有人可以咩都唔做都有U讀
將來份工仲可能好過讀本地U果d人
個個都去外國學店買學位

屋企冇錢咪有用囉
到你大D就發覺, 就算屋企冇錢, 勤力/大膽/面皮厚/識處理人際關係, 可能有用過DSE添

係

dse先最緊要。唔得唔緊要
可以retake到得為止
有錢都會用曬，唯獨是學歷先可以創造財富

真是他媽的勵志

對唔住呀，有錢真係大曬㗎

係
有錢最重要

push

呢個常識來架喇

打飛機

有錢就做乜嘢都係easy mode
冇錢就hell mode